\documentclass[12pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[frenchb]{babel}




%%%  PAGE DIMENSIONS
\usepackage{geometry} % to change the page dimensions
\geometry{a4paper} % or letterpaper (US) or a5paper or....

%%%  PACKAGES
\usepackage{booktabs} % for much better looking tables
\usepackage{array} % for better arrays (eg matrices) in maths
%\usepackage{paralist} % very flexible & customisable lists (eg. enumerate/itemize, etc.)
\usepackage{verbatim} % adds environment for commenting out blocks of text & for better verbatim
\usepackage{subfig} % make it possible to include more than one captioned figure/table in a single float
% These packages are all incorporated in the memoir class to one degree or another...


\usepackage{graphicx} % Inclusion d'images

%%%  HEADERS & FOOTERS
\usepackage{fancyhdr} % This should be set AFTER setting up the page geometry
\pagestyle{fancy} % options: empty, plain , fancy
\renewcommand{\headrulewidth}{1pt} % customise the layout...
\renewcommand{\footrulewidth}{1pt}
\lhead{\includegraphics[width=50px]{logo}}\chead{}\rhead{}
\lfoot{T. Besseau, M. Chatelan, L. Chauffoureaux, M. Lemdjo, N. Mégevand}\cfoot{}\rfoot{\thepage}


%%% NEW COMMANDS %%%

\newcommand{\ang}[1]{\emph{#1}}
\newcommand{\personne}[3]{\textsc{#2} #1 \emph{#3@heig-vd.ch}}


%%% TITLE
\title{ \includegraphics[width=250px]{logo}\\
  %\vspace{2 mm}
  \large{Documentation}
\vspace{2 mm}
}
\author{Thibaud Besseau, Matthieu Chatelan, Lara Chauffoureaux,\\  Marie Lemdjo, Nathalie Mégevand}
\date{\today}

\begin{document}

\maketitle
\thispagestyle{fancy}

\tableofcontents
\clearpage

\section{Analyse}

% Ici mettre le cahier des charges une fois terminé.


\subsection{Maquette fonctionnelle}


\subsection{Stratégie de test}


Est-il possible de se connecter en tant que
\begin{itemize}
\item Utilisateur lambda ?
\item Chef de projet ?
\item Administrateur ?
\end{itemize}


Une fois connecté en tant qu'administrateur est-il possible de :
\begin{itemize}
\item Créer des utilisateurs ?
\item Promouvoir un utilisateur lambda en chef de projet ?
\item Changer le chef de projet en charge d'un projet en cours ?
\item Consulter l'état de tous les projets ? (en cours, en retard, annulé, terminé, etc...).
\end{itemize}

Une fois connecté en tant que chef de projet est-il possible de :
\begin{itemize}
\item Créer un nouveau projet ? (avec au moins nom, date limite, état, budget)
\item Séparer ses projets en modules ? (ajouter des modules à ses projets)
\item Changer l'état d'un de ses projets ?
\item Consulter l'état de ses projets sous forme de liste ? (avec  accès à tous les sous-modules, états d'avancement  etc.)
\item Assigner une date limite à un module ?
\item Assigner des utilisateurs sur ses projets / modules ?
\item Lancer une simulation avec la méthode de Monte Carlo afin d'obtenir une estimation du temps restant nécessaire ?
\end{itemize}

Une fois connecté en tant qu'utilisateur lambda est-il possible de :
\begin{itemize}
\item Ajouter des tâches à un module ? (sous-diviser le module en plusieurs tâches)
\item Ajouter une estimation de durée de travail pour une tâche ?
\item Lancer le décompte de travail sur une tâche ? (``Travailler sur une tâche'')
\item Mettre le décompte en pause ?
\item Arrêter le décompte du temps ?
\item Entrer sa session dans la bdd ? % POurrait peut-être être mergé avec arrêter le décompte du temps. A voir.
\item Indiquer une tâche comme terminée et ainsi changer son état ? % Deux fois terminer pour une action différente :s il faudrait trouver un synonyme...
\item Avoir un résumé graphique de ses statistiques ? (nombre de tâches restantes, temps restant, etc...)
\end{itemize}


\section{Conception}

\subsection{Maquette graphique}

\subsection{Charte graphique}

\section{Implémentation}

\subsection{Différences par rapport à la conception}

\section{Tests}


\section{Conclusion}
